香港樓市即將大爆煲!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

收皮啦 講撚左十鳩幾年

[年經]

冥幣貶極都係貴過港紙，下世都唔會爆，除非鄰國好似委內瑞拉咁就有希望

家陣上面好似再嚟多個qe, 最多攬住香港一齊死，滯漲！

中國好！香港好！？根本係世紀謊言！

專家食屎啦

is coming

今次ibanker 講

樓市GOGOGO啊！

係 哦 知道

想佢爆不過有可能咩
當佢真係爆
跌2,3成嗰陣
仲唔大手入貨咩
到時個市咪又係升返上去
香港人咁撚醒目
見到97 03跌到仆街
最後都係升到痴晒線
仲會錯過第3次機會咩
除非支爆內戰 狂起居屋啦

咁多人覺得自己係經濟下行既時候可以獨善其身

香港只係半個深圳咁大，只要港府肯放手，大陸人買起成個香港都得。

經濟差，人民幣貶值 ---- 資金流入樓 保值

樓市升

里昂報告不嬲都係廢既

里昂係廢中之廢黎

有聲

可能係會跌少少既

轟啊爆啊
大解放

有樓未供完的死定了

樓市專家食屎啦

爆未？

邊間銀行2厘
年頭都要2.15厘啦
而家做定期都2.3厘啦
ching訓咗幾耐?

個位ching應該瞓左兩年

金管局淨係今個月都接左100億
幾間銀行黎緊亦都加息
仲水咩浸開始抽水啦

lm

咪玩啦，我聲左十幾年

快啲爆，想買多間收租

每日150 大把市場

果150購買力如何

今次我信會爆
最主要係北水落唔到黎
而部分持貨者亦都可能轉移資產避險

唔知點解啲人仲用常理了解香港樓市.
事實係香港既樓市去到今時今日,無論係黎多次SARS,天災人禍甚至核彈攻擊中國崩潰,個市都只會升得更勁,所有負面消息去到香港都會變咗樓市破頂既因素.

大把學者,地產佬都話香港剛需強勁,唔關支那事.

又燈 又可以頂多幾年

所以港樓GoGoGo

資金流出緊香港

銀根暫時收緊

要等銀行再加息先會平衡返

加息，樓價gogogo

以上有師兄講得岩, 經歷過97、03
樓價回落少少就已經有人接手, 好難再會有大幅度下滑既情況出現

而家銀行係水浸, 大把cash 係手

無需購買力 浄搶公屋 迫你班港豬做樓奴

香港樓市係唔可以用一般經濟理論去解釋，算吧啦

跌就跌啦含家剷

97 03果時 其實數價都係向下行
係沙士 放左自由行落黎
樓市先轉勢
至於07金融海嘯
其實個勢係想跌
但係外資係咁流入頂起
但而家個情況唔同外資 北水都應該抽走
雖然本地買家接貨
但如果經濟格局仲係咁
我都睇樓市會跌 不過係好慢咁跌

樓市go go go

冥幣眨返120對100港紙都爆唔到

【又破頂】天晉2期4房標準戶售1810萬破頂

將軍澳日出康城LP6開售在即，帶動同區二手錄高價成交。美聯物業營業經理林志堅表示，將軍澳天晉2期4房標準戶以破頂價易手，該單位為3A座中高層B室，實用面積942方呎，屬套4房連多用途房及工人套房，成交價1810萬元，成交價創同類單位新高紀錄，折合實呎19214元。

林透露，原業主買入單位後一直收租，並於2016年5月起1350萬放售，期間按市況調整叫價，至今年6月時曾提升叫價至1880萬。至本月租客遷出後開放予以睇樓，獲多組準買家出價，終以1810萬元易手。

據悉，原業主於2013年1月以1135.4萬元向發展商購入單位，持貨5年，帳面獲利674.6萬元，期內升值逾59%。

咁又唔好咁講 唔係針對收購前既里昂或者收購後既中信里昂, 而係大行們同沈大師其實都係一樣, Even a Stopped Clock Is Right Twice a Day

香港樓市唔會跌，專家會食屎先

agger

無大陸香港一早收皮，香港有乜叻大家心知肚明

中國或成最大贏家同香港樓市即將爆煲究竟邊樣會成真先

無香港大陸皮都無得收，食樹皮就有份，仲有咩「經濟改革開放」，「先讓部份人富起來」？中共有乜叻大家心知肚明

爆你老母閪

聽住先

調整少少，繼續升。

大陸經濟、人仔愈仆街，大陸富人愈向外逃，最方便走資嘅香港愈發達，樓市只會愈來愈癲。

炒樓個啲先死
不過抵撚死，食人血饅頭咁開心

講左幾年都唔叛

有人講爆就唔會爆是常識啦

依啲原因係正常國家會樓爆嘅原因
冇計埋香港要俾支那人走資

講左十年

一定會go go go

2028年都未爆呀

嚟M姐

邊有得跌

今次如果真係爆會連帶港元貶值
你睇金管局近排燒咗幾多億先勉強守得住聯匯，再受刺激唔頂得幾耐
萬一脫匯港元很有機會和人仔掛鈎
信貸機構見勢將港樓評級為劣質資產
銀行被迫要求按揭客戶提早繳清這類不良貸款，否則整個銀行業面臨破產
你估做得樓按嘅10個入面幾多個有能力full pay
到時無人還得起週街銀主盤個個變哂負資產就hihi了

只要香港走唔到資
樓價就會跌

只要樓爆就得啦

屌你 有你支界原種就知係假到出汁既post

發夢好喇 on9

炒家對市場敏感好正常
但大把自住買家撐到泡沫

而家大家仲樂觀過 97
加息又好，乜都好啦
我真係唔相信樓價會跌

有請林太

見到張圖已經直出聲

咁易咩
辣招都阻止唔到樓市升
區區幾個經濟條件會影響到咩

分分鐘一跌掃多幾間，大把香港人等入市

係都大陸爆先啦，上海內環中環區啲樓價泊得住香港，幾時爆

10月開始跌 跌到出年年頭應該跌20%

唔係 爆起上尼D 人就驚
炒家食息頂唔順 變銀主盤
開始减價求放

買家初期會入市
但愈跌愈有 改做再低先買
有幾多人可以full pay?
大部份人都係按老豆老母層樓
靠份工去頂 息又加 按個層樓又縮水
經濟差到份工唔穩定
負資產年代 放工個個都dup住頭行
成條街冇笑容 周街減價
你怕未 仲肯供自住？又驚又唔夠低

跌10-15%只係個信心問題
如果大家由信心變做恐慌
跌穿信心就唔知會跌幾多

好多人唔記得左上一代係跌市上車痛苦
我
利息會被拉高

唔係 爆起上尼D 人就驚 炒家食息頂唔順 變銀主盤
開始减價求放

買家初期會入市
但愈跌愈有 改做再低先買
有幾多人可以full pay?
大部份人都係按老豆老母層樓
靠份工去頂 息又加 按個層樓又縮水
經濟差到份工唔穩定
負資產年代 放工個個都dup住頭行
成條街冇笑容 周街減價
你怕未 仲肯供自住？又驚又唔夠低

跌10-15%只係個信心問題
如果大家由信心變做恐慌
跌穿信心就唔知會跌幾多

好多人唔記得左上一代係跌市上車痛苦
我
利息會被拉高

又燈
屯門置樂兩萬一尺不是夢

跌1%即刻有人接貨啦 仲講大跌

月經
幾時先嚟真嘢

十大幻象之一

97 係人為亞洲金融危機，而家香港人知道呢個因素只會帶黎短暫跌幅
03 (當) 係天災疫症，疫症都只係短暫影響
08 全球金融危機，都只係短暫

除非有件事對香港係長期影響
否則好難大跌
但係長期影響你又肯買咩?
你買一件野想佢長升抑或長跌?

跌你老母
仲有一層收緊租未供完

大把人唔認得乜叫負資產 成村人跳樓 已經麻目到 跳樓死 你條數搞唔掂 不過負資產真係人生玩撚完

爆唔爆你地都買唔起架啦

除非核電廠爆炸

其實週期既野 十年跌一次 十年人事幾翻新 根本唔係影唔影響 係你眼光準 已經可以下半生無憂

專家食屎㗎.jpg

係就快啦

其實你地明唔明...好多香港業主持貨能力係好撚強...
股巿差有幾單降價賣根本好正常, 總有d人係急要cash周轉
但爆煲...唔好玩啦, 少年你太年輕啦

屌，世界盃果陣夠大撚把人話歷史會重演英撚會捧盃啦

專家食屎

大家唔好推咁快，一爆煲樓上班反爆煲撚 就可以續個屌

樓主話"即將大爆煲"
咁我好人d, 計到今年年尾前
樓巿未有大爆煲係咪調返轉我地可以第一個拎你出黎屌？

為嗌而嗌，細路仔思想

大爆升，壞消息出哂，接下來所有壞消息都變好消息，快啲買多兩層收租

[img]圖片網址[/img]

若然既想撈中國油水，又想佔自由世界的便宜，不欲捍衛香港自由卻又拒絕付出投共的代價，將來必無爾等立錐之地。畢竟魚與熊掌不可兼得，縱觀歷史，內奸都沒有好下場。

呢樣真,正常地方加息啲人就唔會買樓,樓價會跌.
但早幾日有個阿姨同我講加息更加要買樓,因為遲啲再加就更貴.

你話係一個現代城市有一大班有錢但無智商既人,樓市點會跌.

仲之一爆就推上黎

2010講到2018

唔會跌架啦 死心啦

酸到呢？人地幾百萬投資就傻仔，反而你網上點指江山最叻

08年點解會跌?????

題目就講"即將"
你就"仲之一爆就推上黎"
你呢種人仲無恥過共狗

加多個條件: 經濟轉差，一大班香港人失業。

咁我就信會爆

打飛機打到賓州都斷

97之前十幾厘息

收皮啦on9 支爆都未撚到港爆

我想講 壓力測試唔包份工被栽員

支那走去攪美帝後花園， 美帝今次動真火， 要支那死

仲係超低息環境呀ching

除非禁止大陸人走資來香港買樓啦 買就犯法 就可以打擊到

果150搶公屋
公屋撚再比人洗腦情況下呼吸plan買樓
就算爆都係死香港人

要爆真係要有黑天鵝至得

跌嘅時候
銀行估計會保守
未必借得足
加上投資氣氛差
未必人人會入市

仲未計可能會有失業潮、減薪潮

身邊好多35+嘅朋友都等唔到
最近都入咗市喇

每年講一次
總有一年中

支那人喺香港嘅樓通常都係出租
出租收入用嚟還按揭
如果支爆
影響到出租收入降至低於每月按揭還款
咁應該會開始對樓價有影響

不過支那人啲按揭承數都幾低下

就快打仗啦

心水清

怕條鐡咩到時已打WW3

唔好再燈thanks
股市已經燈到由熊轉牛

年年都有十大因素下跌

一定唔會爆
如果唔聲唔聲 無呢d新聞 突爆仲有d可能嘅

講撚左十年 爆條毛
樓市gogogo

香港乜壞因素 樓價都係升
樓市GoGoVan
利申：無樓

今次個底最多係97個頂

點會爆
香港地越來越少
人又咁多
供應不足
到真係跌 大把人爭住買
到時又升返
香港樓不死

通常樓市旺，政府想壓抑炒賣，推一大堆政策，但㩒唔住；當樓市淡靜，政府想穩定樓價，就更加托唔住。

里昂份報告提到 所謂供不應求 個差距只係爭好少

正

講咗十幾年 爆未

你明唔明銀行嘅風險管理，係管理佢自己嘅風險，牛巿賺盡佢（市場泡沫邊一次唔係銀行係主力借錢出嚟俾人炒），市勢一轉那那林收遮，佢自己唔會入肉⋯⋯